有無人覺得拜年好辛苦，好浪費時間，好似番工咁?

一到新年，日日都出街拜年，想係屋企打下機都唔得

無拜年

你就爽，我以為琴日已經拜完，點知今日又要去...

啲親戚想踩上嚟 即刻落街避咗

你都算好，人地上黎，唔洗山長水遠出去

攰撚過返工
初一由11點 拜到晚上10點

廢柴, 返工仲辛苦呀, 又浪費時間.......俾人屌仲要笑晒......講多謝

慘過返工